I-bond 問題，請高手入來指點

話說4231(2019年6月到期的i-bond)只剩下兩次派息，根據以往派息記錄，預計未來息率最多3厘，所以合理價位最多都係$103。

但係今日臨尾竟然上到去$109.8。即係黎緊一年通脹要去到10%買嗰個先有錢賺(機會率極低！)。所以我唔明點解會有人出咁多價買，請各位高手指點下小弟

呢隻野都幾奇怪 我都想知點降

咁你仲唔即賣?

垃圾恒生要落分行簽文件轉倉再三個工作天後先賣到，怕到時跌左好多

有無高手指點一下小弟?

左手交右手姐
係高位既成交得幾手

避險

點解而家仲有108以上。唔係好明。負回報都仲買？

會唔會係d 債券基金焗住要入貨（因為唔可以hold 現金，其他債券就入唔落）

投資移民唔可以直接拎現金出黎，只可以透過息既回報套現

所以好多時有ｄ股派高息會有資金追入，派完就大跌